\vbox{
\ifmini
        \section*{Regen \index{Regen}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{C a | d(F) G\spt}}
        \chorus{\wdh{F G}}

        \begin{enumerate}
            \item Regen fällt | Regen, Regen | Auf allen Wegen
            \item Wer erfrischt | Wer kopft
            \item Regen fällt ... Himmelszelt
            \item Regen fällt ... fällt und fällt | Regen, Regen
            \item Wer macht | Wer küsst
            \item Regen, Regen | Auf allen Wegen
        \end{enumerate}
    
\else

    \section*{S38 Regen\index{Regen}}\nopagebreak

    \begin{enumerate}


        \item R\chord{C}egen fällt auf die Welt, grau ist das H\chord{a}immelszelt\\
              Sieh wie die St\chord{d}raße glänzt, wie sie uns spieg\chord{G\spt}elt!\\
              \\
              R\chord{C}egen, Regen auf allen Wegen, w\chord{a}ir haben nichts dagegen,\\
              Regen m\chord{F}acht uns Spaß, er macht uns all\chord{G\spt}e nass!\\
              A\poc{C}uf allen Wegen, Regen, Regen, w\poc{a}ir haben nichts dagegen,\\
              Regen m\poc{F}acht uns Spaß, er macht uns al\poc{G\spt}le nass!\\
              \\
              W\chord{F}er erfrischt die bunt\chord{G}en Wiesen, wer läs\chord{F}st die Blumen trin\chord{G}ken?\\
              W\chord{F}er klopt an die Fe\chord{G}nsterscheiben und läs\chord{F}st uns in Träume versi\chord{G\spt}nken?


        \item R\poc{C}egen fällt auf die Welt, grau ist das H\poc{a}immelszelt\\
              Sieh wie die St\poc{d}raße glänzt, wie sie uns spieg\poc{G\spt}elt!

        \item Re\poc{C}gen fällt auf die Welt, Regen der fä\poc{a}llt und fällt, \\
              er fällt auf d\poc{d}ich und mich aus allen W\poc{G\spt}olken.\\
              Regen, Regen...\\
              \\
              W\poc{F}er macht die schmutzigen A\poc{G}utos sauber, w\poc{F}er kommt mit dem W\poc{G}ind?\\
              W\poc{F}er küsst die gr\poc{G}oßen Flüsse, w\poc{F}enn sie Todmüde s\poc{G\spt}ind?\\
              Regen, Regen...\\
              \wdh{Auf allen Wegen...}


              \ath{Worte \& Weise: Funny van Dannen}
    \end{enumerate}
\fi
}